唔知發生咩事入game個時

我入game個時 禁滑鼠側邊D制會成日彈game 有冇人知咩事?

check mouse setting ?

又唔開我滑鼠 程式問題